(宜室宜居)個男人應該搬埋去台灣啦

300呎公屋住五個人

我300幾尺住緊6個大人 2個BB

寧願去台灣搵少啲但地方大啲

台灣150萬即刻入籍！諗得過

娶台妹已經可以申請入籍

一齊留係香港做大灣人啦
300呎但可以為祖國努力 飲祖國奶水 感受祖國光榮喎

賤種港豬

三十幾四十歲仲要同老母住公屋，即係佢份工都無乜發圍架啦，不如過台灣從新黎過仲好啦，仲屈喺香港

入籍台灣 笑死人咩

支那口音

咪衝出黎柒啦

仲要返夜更

我笑唔係話入唔到籍
係笑你地移民去一個仲落後過香港既地方做二等公民

如果我係個女仔老豆老母 一定好撚唔放心

香港做狗 起碼台灣都叫做到個人